热火和凯尔特人延续了加时赛的趋势，迈阿密以戏剧性的方式赢得了第一场比赛。 阿德巴约在打球，丹佛让我们看起来很糟糕，湖人可能需要做出一些调整|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月17日| 
 这表明，即便是Facebook也明白自己无法及时删除这些群组。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 这个多动力平台将专注于时尚、音乐、艺术等领域，同时为新兴设计师提供与创新者和备受赞誉的品牌一起成长和探索的机会。 科尔比·让·雷蒙德推出“你在纽约的朋友”|南迪·霍华德|020年9月11日|Essence.com 
 克莱门斯为这个品牌奠定了可访问性和反排他性的基础，他正在向时尚行业表明，你可以拥有一个超级受欢迎的产品，并让它变得负担得起。 这就是为什么每个人都不能得到足够的Telfar |Hope Wright | 2020年9月11日|Essence.com 
 随着拼车不再流行，独自开车成了常态。 拼车将在今年秋天卷土重来Lila MacLellan | 2020年9月9日|Quartz 
 她的名字叫Courtney，她是《Photoplay》、《Screenland》、《Silver Screen》等杂志的时尚编辑。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 干得好，但这是对时尚星球的可耻控诉。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 无论是高级时尚还是塔吉特百货的快速商业时尚，都应该是关于渴望的。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 当《唐顿庄园》(Downton Abbey)周日晚回归时，它的时尚粉丝们将会看到熟悉的一幕。 《唐顿庄园》的时尚真正意味着什么|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 时尚行业永远也永远不会公开表示对黑人模特的排斥。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 这是一所破败不堪的房子，建筑比例极好，但风格却早已过时。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 真理是一支火炬，但却是一支巨大的火炬; 所以我们闪烁其词地从它身边溜过去，生怕它会把我们烧死。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 最后，他们似乎有可能以一种最奇特的、真正墨西哥式的方式完成这一任务。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在大多数俱乐部的纸牌室里，吸烟是不允许的，但在大混战中，到处吸烟却是一种时尚。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 当他收养琼时，他像孩子一样冲动，没有考虑过未来。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克